連囝請幫我登出所以device

奶咗嘢，急

push

試下去：帳號>帳號安全>登出其他裝置

連囝幫我搞掂

多識連囝

搞掂左?

係
頭先全logout

人冇事就得

黃大仙

要小心行事